誰人曾照顧過我的感受^_^

待我溫柔 吻過我傷口…

無

無呀

係無呀dllm

會照顧嗰啲你又睇唔上眼姐

傷口

thx巴庫bb

眼中只有我男朋友 但… 不說了